唔想用手機app識女仔 因為放唔低個身段

唔想比人知我用手機app識女仔咁失敗

唔驚啦 我懷疑身邊有啲人都係用app溝女 因為冇理由兩個完全唔關連 讀唔同學校 無端端話一齊就一齊

我怕你放低左都識唔到

我都係呢種感覺但一直等等到老都唔係辦法

當你用手機app發現你都係溝唔到女

孤獨終老